老燒呢段可能對gme有啲啟示

唔比買賣，最後比個價你地平倉

都唔奇 太大數目兩邊拆唔掂唯有咁